丁可欣洗底成功！再次參與舞台劇

果然香港人出名善忘

搵個欺凌者做青春校園劇...

G持

以前唔信相由心生 宜家確信無誤

飾演小偷？

話唔定係入面做賊

仲唔快去買飛入場支持

乜劇組d人唔怕俾佢偷手機咩

我的小偷日誌

世界早已失去公義!

本身都唔會有人睇

叫埋孔褀一齊做啦

負評正評一樣多，再一次證明連登都有唔少人睇佢

ig好多佢fans留言問邊度買

d fans淨敢負評，又唔敢出聲護主，垃圾

Ig 好多佢打手s 留言問邊度買

幫推

無人會睇

發夢有人同我講依套音樂劇打手既想搵賊婆黎做廣告焦點 ，煽動連登仔罵人推上熱門 , 瘋狂入佢facebook 留言增曝光率，兼幫賊婆洗底。報夢人叫我唔好中計

利申： 希望套音樂劇蝕到仆街，丁可欣翻唔到身

謝絕回覆 免推post